聖誕後休整一個月，大家點睇？

我知道呢個話題好敏感，但始終要有人提出。可以咁講，我地過往放棄左空間上嘅陣地戰，係一種進化。而放棄時間上嘅陣地戰，避免時間上死磨爛磨，未來亦有需要。

1.理想來講，當然永遠唔休息最好。但體力精神來講，6個月嘅抗爭，就好似連續26星期馬拉松，大隊遲早都會越來越無力跟唔上。我地等於守住一個陣地，只不過唔係叫政總，係叫“連續六個月”。

2.到時總有人自行休息，但到自己心思思想復出時，見其他人又休息緊，於是又不復出，惡性循環，人數越來越低。

3.所以我地需要統一的休整期，等全體回滿血後，再來重新大復出。

試想未來三個月，你係想方案一：平均每場活動數萬人集會，然後越來越少人，到最終吹雞都得幾千人。

定還是，先休息一個月(或其他你地覺得可行時間)，然後可以再次召集百萬人？

(我講的休整：是停止大型活動，但黃色經濟圈、連儂牆等日常抗爭，可以繼續。)

4. 休整一個月最大壞處係：
大休息後，有d人可能根本唔會再出。

但只要避免得到唔再出，得到嘅好處就好大：
a.令運動有節奏。前文已述。

b. 不爭之爭。休息可以當係談判籌碼：先宣布共識停一個月，同時要求期間政府回應訴求。否則將於休息後強勢升級，以逸待勞。

黑警、阿o力都成日賴話等事情平息，先可以回應訴求，咁即管比港共一個下台階。政府不改善，我地養滿血後大把理由反撲。

話題確實敏感，希望大家集思廣益，令討論有建設性。(如定下條款，休養期間再有嚴重警暴、秋後算賬，就會立即復出等。)

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

戰略性休整一個月，同毫無秩序地越縮越細，係有分別。

休息撚又出嚟

正想打一樣嘅嘢

休休下小心變長休
各位自己睇住

你要休息就去休
休息返黎
我行住等你

出黎和你shop 遊行下又用得你幾多體力呀
行動派手足不嬲都唔洗次次出黎都做野

休樓豬老母
諗下死咗嘅手足你條仆街仲會唔會想休
休一日死多幾多人仆你個街
你休敵人唔會休
手足繼續死

一到夜晚就見好多休息撚

休息撚 bk 拉

係集中營等你呀樓主

用不推文啦

又有休息撚

呢啲咪就係有見地嘅說話囉

(如定下條款，休養期間再有嚴重警暴、秋後算賬，就會立即復出等。)

依句真係好撚諷刺
依家未每日發生緊警暴囉

樓豬長休啦 我喺Xiang kan 集中教育營等你

大部分示威者都必須有休息，問題點樣休息，令大家復出時最團結、最有力量。

最理想係休息本身已經爭取到戰果。

利申：發夢無休息超過7天，日日只食黃店，純粹為大局思考。

不了
平時已經休咗六日

準備攻狗屋，休你老母

休你老母

又休 10月頭又係有堆P牌三毛打手叫休息
你咁撚鐘意休唔該你走上前線幫手擋下 鐘意喺臭格休又得醫院休又得

啱呀

一休就會唔再出 = 輸

一月一元旦遊行